【劇透】在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 15卷 + 劍姬12卷

唔好意思呢幾日反送中既關係唔想阻住大家做正事所以遲左開PO

發售日期

地錯15卷: 6月15日(已偷跑 輕國大神爆肝翻譯中)

劍姬12卷: 原本6月15日>延遲一個月 7月中先有

另外7月番有地錯2期 記得睇

15卷已有劇透 下面整理完再發

深層の決死行を乗り越え、地上の帰還

を果たしたベル達。それぞれが果たした

冒険の成果は『成長』の証。確かな前進

に喜ぶ傍ら、ふと彼等彼女等はこれまで

歩んできた道のりを振り返る。

少年は始まりの日に還り。

女神は追憶を映す炉の光に目を細め。

小さき少女は灰の過去を乗り越え。

鍛冶師は遠き日を重ねた空を仰ぎ。

受付嬢は昔日の傷を。

妖精は正義の誓いを。

黒烏は金狐との今昔の物語を想う。

今と過去が織りなす日常編。『英雄』

が生まれる地に束の間の安らぎを。

これは少年が歩み、女神が記す、

──【眷族の物語】──

結論から言えば。
それは語り継がれることのない物語だ。
誰が勝ち、誰が負け、誰が生き、誰が
死に、誰が吠え、誰が嗤い、誰が哭いた
のか。そこに富と名誉はなく、倒れた者
は歴史に名を刻むこともなく。誰の記憶
にも残らぬまま、天の葬列に加わるのみ。
けれど、『彼女達』は臨むのだ。
巨大な悪に、邪悪極まる闇に。秩序の
ため、誇りのため、絆のため、『彼女達』
は――冒険者達は最後の決戦に臨むのだ。
「1000年の時を越えて、もう一度冒険者
達が下界平和の礎となる! ――ここに
新たな神聖譚を記せ! ! 」
これは、もう一つの眷族の物語、
──【剣姫の神聖譚】──

首先講重點 15卷係日常篇 短篇合集再加筆

所以重要情報應該得主角群既能力值變化(應該 呢刻仲未睇哂劇透 後面有多既再補)

莉莉升2lv 有耐異常同新技(指揮系)

春姬可升2lv但壓等 有新技(效果增幅附帶減耗魔 屈到爆炸)

偉爾夫有新技

命有新技(自爆)

阿波羅嗰兩條女升lv3

貝爾可升lv5但壓等 能力升幅多過哂上面所有人加埋

插圖太多 剩係放重點其他貼吧有

lv 2

莉莉終於升

想知愛情線點

全隊升lv好波

鐵心2升3都算快除左主角第二位係呢條時間線上升到兩級既人 1>3

有冇埋劍雞情報 兩邊都短篇？
兩邊個時間線都一樣了想知幾時合併

琉沉哂船 但係下篇到希兒篇

講下人氣最高果位
經過上集,Lion見到主角就怕羞,一路避佢
咁主角就主動去問咩事,點知Lion一時心急就一個手刀車埋去
但主角話哂都係lv4,咁就緊係擋到落黎
但主角技術始終唔夠老屎忽高,比Lion一野反技摔到暈咗
摔暈咗人Lion先冷靜落黎,心諗大獲我做乜9,咁唔想比人見到就抱咗主角去後爛
為咗贖罪就比個大脾主角做枕頭,然後見主角未醒先敢吐露內心
面貼面勁近話,自己點會討厭你,相反係⋯⋯
然後Lion發現主角扮訓,就打情罵俏吹多句終於保持返平常心

鐵匠得新技(火屬性攻擊增幅) 無升lv

劍姬12開打 男主應該參戰(15卷時間線後外傳12少少 男主左手岩岩醫好又亂黎俾治療師屌到仆街)

主角真係一集升一級

斷手貝爾正式啟動最尾唔係變咗義肢咩

俾戰場聖女醫返好(只要肉仲係度就生得返 成條斷左先無救)

吹咁大？
寫佢斷手仲好啦 真正既英雄

咁阿蜜德係作者認證三大外掛角之一

啊
早排MCL係咪有劇場版上左
我仲未睇啊
請問劇情有無推進?
定係日常外傳黎??

同正傳無乜關係

咁佢11卷一個補全場都已經贏哂太bug

2lv鐵匠同補師d技已經咁屈

外傳12會唔會收服埋百合妖精

可能走去埋陪另一隻百合妖精呢

利伸麻麻地佢

疑似劍姬12既插圖 果然關主角事

好滾動

點解春姬要壓等

再落去深層 春姬hi一hi就死得 唔係應該盡早升lv咩

戰鬥經驗同技巧累積得唔夠 壓等好d

兔仔就升到5lv
之後要點寫先可以升lv
上兩集係真係打到仆街先可以升到5

打墜落仙精

墮先啱

壓等咗lv5姐
之後儲夠經咪升返

Lv6單挑37樓層主都夠啦

兔仔5lv夠打狼人未,好想睇兔仔打柒佢

上咗lv5肯定夠打佢潛力儲咗好多

兔仔基本上係伯特剋星
瞬發魔法佢無機會詠唱招bug技

睇下夠唔夠攻
免仔都係要儲氣先打得痛人

有冇巴打有齊TV版正傳集數可以分享下 最好1080

兔仔識並行詠唱 伯特唔識

唔用魔法肉搏戰呢？
兔仔冇乜buff技得招儲氣
狼人有招愈快愈高攻同滿月

覺得兔仔同百合妖精先最似一對

後宮野who fucking care

主角仲未做到最強?
仲有邊個勁過佢?

12LV牛頭人出左場未

On 撚鳩

兩三句介紹完，以為搵播片返本人介紹

點知揾人講埋d無謂野

唯一神入左健力士世界紀錄

大森專心d寫16卷啦 走去手遊寫前傳做乜

莉莉終於lv 2
睇嚟佢眷屬又lv啦，努力搵錢啦

終於睇完
今卷14.5黎既diu

好快有中文,輕國個痴線翻譯君已經譯晒D間章

不冷條on9 仔

之前14卷卡左1年，點解15卷咁快翻好

大森真係癲，產量高到

最鐘意睇龍女章

14冇卡1年
佢一接手勁快譯好
今集仲要多數都之前已經有人譯左所以更快

調轉先啱
兔仔優勢係速度，對伯特發揮唔到優勢，就會輸經驗輸技巧輸判斷輸反應

之前唔知邊卷有個陷家玲接左坑又唔翻 翻2章就擺左係度棄坑又唔講聲搞到大半年都未翻好

13卷

輕國a君接手之後快到癲
外傳10,11都係佢

同埋d文筆都幾差
結果我等台版出算

輕國15卷除左舊短篇以外其他翻譯完成 可以開始睇 辛苦哂翻譯大佬

咁Q快佢唔係話有人譯左果d都用自己文字譯多次咩

隔離gamer都係咁
都唔記得隔左幾耐
前排有人接左又話就復活唔好搶
結果復左幾個月都係唔見

嗰d大家都睇過 算係舊短篇 同埋加筆好似唔多 唔駛太期待

有冇link?

啱啱download返手機game玩兩周年劇情
點解大森可以咁多產佢係咪唔洗訓
今次故仔係講阿諾格個英雄譚，好值得玩

係連登擺大陸link好似唔係咁好 你save返條link下次自己睇

想問下"半年前既賭"係第幾卷第幾話

唔明你講咩

劍姬12試閱已出 章節名如下 兔仔應該係八章出黎打

冇野了
原來下一章有講

咁快咬定大波神係黑幕仲出哂證據咁
中間反高潮另有黑幕都似

12卷序章貼吧有人翻譯咗 係死妖精死嘅時候嘅內心獨白

應該唔係大波神 12卷時間線喺15卷之前 15卷大波神仲喺到

個角色set得好慘,剋死左N次隊友

大森真係好仆街 鑊鑊都係死剩佢 如果佢今次唔死 睇怕都一蹶不振 所以點都要寫死佢 同埋都算強調咗貝爾可以引發奇蹟嘅重要性 有佢喺到大家都唔使死

仲有兩個係邊個

春姬同卡珊德拉

原來係咁

斷手唔係靠人魚血痴番埋咩

痴番之後再同隻怪打過,用隻手+階層主皮黎硬食對面攻擊搞到血肉模糊
落完深層返上黎個陣隻手成pat屎咁差D救唔返

聖女得lv 2但係屈到仆街

鐵匠都係2LV但勁屈
勞爾先慘4LV乜魔法乜技能都無

呢d 升完lv 拎完技就開得掛

如果最終戰貝爾都有份打就過癮不過會過勞死

15卷已經預告左有

有預告過咩雖然覺一定有佢份但睇完15卷唔覺眼

反而算解開咗劍姬血統

一開始就話佢因各種原因而又整到隻手
比聖女屌到仆街

由石膏變金屬支架

劍姬血統由一開始知佢個姓就基本上已經估到

而家做到邊 我記得我睇到打完隻牛 拎左個牛殺手技能

根本 冇解過任何野

仲有兩日

希望今集埋到外傳尾 以後可以專心寫一本

玩阿爾戈後篇黎頂住癮先

2邊故事終於合流

幾點有得J

有d爆

你係唔係想知多d
因為真係幾衝擊下

一樣估得到，但另一樣點估呀大佬

d人話合理

瘋了

笑死

你咁講得啫係唔係龍女果隻番生
咁我就放心哂
留番遲d自己睇啦，謝謝你

綜合返佢過去嘅經歷 其實都算合理

都係虐百合妖精

大bug
之前打得咁辛苦做咩

痴線11號就偷跑

等我爬文睇下咩料先

應該通街都有既膠清圖

對方物攻 鐵匠用魔劍
魔攻就用魔法 無敵

唔知幾時出多套電影版

好似NGNL0咁

事前有大陸仔估係迪俄尼索斯

估唔到中左

因為15卷波霸神有出場

唯一fake哂既係菲爾薇絲嗰part

百合股突然復市再暴跌

大森專業操盤

冇追小說
想問下最高幾lv?
知有條友7lv 但係好似冇講7lv係封頂?

沒封頂，暫時最高係7lv

睇完，今集同手機驚二週年故事一樣根本應該用正傳名稱出書
主角第一次同第一線冒險者合作拯救世界，同アルゴノゥト一樣鼓舞埋其他英雄
同時又收到在場既英雄推動，發動大技個時心入面諗住既唔再係英雄談入面既人
係一齊戰鬥緊既劍姬佢地
白合elf同劍姬兩場戰鬥仲直接向主角第一次冒險致敬

如果係正傳出，沒睇外傳既應該會睇唔明

兔子眷族真係大bug
狼人用萬寶鎚升做lv7
雖然都唔多夠打

開埋技？

咩招都用哂
對手仲勁過紅髮女 lv7上位

哈提咁勁再升埋lv 7都唔夠抽

cls已經有第三章睇

而家再睇多次序章完全變左另一個意思

如果無睇劇透直接睇完成本書再返去睇序章一定超驚喜

點解大森可以咁神

好正

仲有手遊
阿爾戈

手遊之後
亞馬遜妹股價準備上升

我睇劇透都睇到好興奮

序係報喪遺言？

yes

有無人知打完牛牛係第幾卷
唔記得自己睇到邊

第3卷打普通牛牛，11卷打lv7牛牛

救左龍女 龍女跟左怪物走 牛牛隱居 好似係咁上下

我仲係度重溫緊外傳第7
雖然之前都有係百度睇過D劇透
但係真係每次都估佢唔到

估唔到你仲有玩手遊

今次阿爾戈搞到我好想入GAME 睇一次

值得睇
劇情仲正過劇場版

雖然我棄左GAME 成年
但係隻GAME 都仲未DEL
佢成日彈通知我打戰爭遊戲

劇場版受限於動畫1期既設定根本無可能寫得好

前排收風話大森有意將劇場版既野加落主線度

希望以小說進度設定可以寫得好睇d 唔一定要跟劇場版走

可以另外寫一個劇本黎跑月神線 劇場版就當作黑歷史

大森真係好多產 雖然15卷係寫返特典D野
但都正

想佢加阿爾戈既設定入去正傳
奧娜

其實手遊個邊直頭應該出本書
仲有個D特典又係
實買黎睇

奧娜兩姊妹同提奧娜兩姊妹個呼應好正
同一個故事，唔同嘅結局

出書就正，手遊限制下
雖然故事好正，但角色發展唔夠深入
例如魔劍佬fd得太快

APPS台(紅色大字)巴打 分享咗D 阿爾戈嘅關係(劇透)

有無人記得小說係幾時講貝爾有一心憧憬俾家族既人知？

第八卷莉莉果章

輕國大佬已譯左2成
之後個8成唔睇住 等佢譯哂先睇
大戰睇睇下停左會好無癮

唔該曬

手遊阿爾戈劇情,好自然有唔少人自己整合,唔洗專登玩game
條list既38開始

其實係作者寫返既D設定當正傳有都得啦
有D野套返入去就順哂，例如宙斯話主角冇才能成為英雄
就係因為係萬幾年前就睇住佢冒險同借過力量比佢
而且有D野依家望返仲特別有意思
例如萬幾年後主角終於睇到オルナ既笑容
同隻牛前前世就約好咗要一對一再戰

但係都有D BUG
例如ウルス，睇今集外傳係光精靈
但係GAME入面畫到成隻火精靈咁樣
可能作者管唔到咁細節既位啦

外傳十二英文詳細戲透

睇話復仇姬招技屈到仆街

同一原理 貝爾幻想對手係隻牛係咪應該有效

同感

全世界都係牛

地域震懾都有埋
如果搵剣姬打邪龍應該秒

巴哈有人譯左兔子救世主咁出場個段

g病毒

好燃

搵leon黎一把刀仔搞掂 仲升乜撚野lv

正式立入官立設定抑或當平行世界?

手遊就寫前傳既

不過我自己就當外傳黎睇算
唔好過份解讀
雖然如果真係有關係既話
成件事會神好多

不過都有啲夾硬黎
因為當初都只係一個英雄譚

係大森寫到好似好多伏筆咁姐

好想睇12卷動畫

宙斯係小說係話佢係手遊故事後既表現仲厲害
所以剩底未開既故事應該就係講佢冇死到繼續冒險

可能大森都唔記得佢當初個人設呢
不過呢D 故中故 都係唔好過份解讀腦補好D
雖然我地上帝視角一早就知
兔仔阿爺係宙斯
艾絲老竇係傭兵王

但都係好期待大森會點解話

第5章援軍出陣個一刻熱血到

最後既援軍

第六章＝

最後既英雄
點忍 好想睇第7章

第6章長到痴線 唔怪得幾日無更新

睇到起哂雞皮

劍姬醉酒+復仇姬全開
會點

第6章尾個時間點係正傳14卷之後?

係

定係15卷之後？
第六章睇到好撚滾動

14後15前
所以兔仔15可以升做lv5 係好正常

時間線：14卷 >外傳12 > 15卷

但15卷最尾個章先好返隻手

即係已家斷住手咁出場？

一上去已經再生左隻手
之後劍姬12打完又整傷返 結果15卷就俾人強制裝金屬支架

第7章琉超好笑,一聽到兔仔個名,係平地都跌低

象頭眷族d人特攻
阿伊莎問春姬黎唔黎果下，好感動

牛妹勁撚到

真係all star 式戰鬥

好熱血

「……哎，費羅斯。貝爾親他們好像來人造迷宮這里了對吧？」
『……啊啊，我確實收到了這樣的報告。』
「……還是別告訴那家伙貝爾親在這里好了……」

但睇15開party話異端兒後無見過
齋睇正傳

畢竟都那個了喔

chris徒手碎大石係幾lv冒險者?

LV7 報喪特攻

14卷同外傳12 好正

已經可以當前傳咁睇
竟然宙斯咁樣認咗自己就係朱比特
一千年後黎搵返貝爾

其實唔係好明
宙斯係變精靈下凡
定係
精靈朱庇特係宙斯嘅分身
好似現實神話咁係counterpart

希兒

個時明明未有神係下界嫁啵
點會無啦啦宙斯落左黎變精靈呢

終於睇埋15卷
你地講緊既劇情係咪game黎?

外傳12 同game

手機個gameplay睇落好悶

係悶
睇劇情only

全配音，當小說睇都正
間唔中仲有大森自己寫嘅故仔
依家果個好值得睇

有聲小說
阿爾戈完全唔輸正傳劇情

當初一出我有刷首抽 後來發現機率太坑就無玩

最緊要係啲卡組不平衡
永遠新卡組勁幾倍
次次出新卡都迫你課返一千幾百
不過如果無課玩家就無乜所謂

隻game個反擊系統太鳩

果時 新春黑肉妹 聖誕莉莉 萬聖勞爾

好想快啲睇埋第8章

近排翻睇輸左比牛牛之後打強化種
有暗示只要佢心中想強到打贏黑牛
招鬥牛本能就會發動(背脊會灼熱)

不過復仇姬 有講任意發動

好想要

今日去垃圾節見到
等11月

睇佢gameplay 完全係psp時代質素

好坦白講地錯出既game每一隻都係垃圾中既垃圾

如果出到sao虛空幻界咁既質素我肯定買典藏版

痴線今期外傳好似正傳咁

第八章出左啦

唔會掛
咁我仲等唔等買好

虛空幻界真心幾正 不過係後期農裝好悶
而且動畫改編 玩既人唔多 搵房要好耐

但Fans 玩得幾開心 d技又正
好想有多d 呢d動畫畫質既game玩

1:37開始

你諗你啦
睇佢gameplay 真係仲衰過psp 隻伊蘇VII

睇左1分鐘都已經覺得閒

仲衰撚過啲手機game

psp 隻伊蘇VII

唔係差囉

搞錯以為psv果隻

狼仔用魔法果段好撚型

我覺得外傳8 果度型好多
完全改觀 洗白成功

貝爾會唔會buff到過左龍, 咁都打得贏, 相差3lv

今次唔過份啦
上次黑歌 啱啱lv2 就打lv5 差3lv
今次龍 lv4可以升5 潛在能力有lv5 咁計都係差兩lv姐

Lv4中游實力
計埋潛力去到lv5既top都有

佢個一擊又唔算有問題既
係深層都一下炸爆個競技場

佢要儲氣儲成4分鐘,要靠人保護
唔過份啦

但佢其實已經可以一路行一路儲
你睇正傳14

少年和少女重疊在一起，進入了安寧的夢鄉。
呢段睇到超感動，貝爾既努力救左少女同所有人

可能係儲得越耐就要越集中精神

其實我覺得兔仔係唔會救到艾絲，反而艾絲會救多次兔仔因為咁死埋，之後頹廢振作

唔會啦
洛基個面3元老仲有d機會
由其是妖精大媽有蕾菲亞繼承

兔仔已經救左一次啦
如果唔係聽到兔仔鐘聲
晨早暴走左
洛基3元老都唔係咁易死
外傳好似話有排都唔會出住
出都係寫魔導大國 姐係媽媽既出場率會高左

外傳話會比最強個批休息下
應該係蕾菲亞 媽媽主場
矮人幾時先有戲份

矮人同莉莉講野好似同個孫講野咁
好得意

也有勝利給他帶來了一股高揚感這個原因，勞爾慌慌張張的，靜不下來。他又是擔心艾絲的身體又是因她平安無事而感到開心，甚是忙碌。在他得到確認，正要出發時，艾絲衝他露出了微笑。

可能我誇張，諗起綾波麗

至少我在寫的時候是打算寫一個至今為止規模最大的故事。而寫到這種程度後，我竟然還有想要描寫的角色，比起吃驚，這件事反而令我覺得有些恐怖。我相信今後不會有哪場戰鬥會超越這一次了（假裝沒有看到本篇最終卷的大綱）。

【譯注：這裡確實寫的是本篇最終卷，我認為可以理解為將來會寫出來的正傳完結卷。】

已經有大綱

好想睇狼仔動畫化既打戲，萬寶鎚升lv7同banshee搏一定好熱血

上次出招果陣都叫得另一條友係現場
今次個個都聽到段同挖自己傷口冇分別嘅咒文

但係8卷果度有佢內心歷程加成
型好多

黑歌有一堆人圍, 主力係琉同阿斯菲, 但今次係一下秒殺, 有D兒戲
講到條龍係王牌, 又勁過另外6隻精靈分身

龍只係大炸彈 冇話勁過仙精
只係如果拎人去打龍，就打唔切d仙精
唔打龍就會自爆，炸死全部人
應該係咁

所謂條龍係王牌 在於自爆魔法
同埋話晒係外傳
唔寫咁多篇幅係貝爾度都好正常姐
條龍勁唔勁我諗得勞爾先知

黑歌 琉同阿斯菲都係lv4 兩個人 其他人可能搵個lv3睇下都冇
今次唔好漏咗勞爾佢地係洛基團 勞爾都係lv4

阿斯菲官方得LV2 炸
勞爾LV4 加堆 LV2 3 應該仲有隻鳥人~蕾

阿斯菲 LV4 呀

官方紀錄

我咪話官方LV2
因為主神無報上公會囉

沒話你錯,但你上面句野係想表達D乜

當佢儲完氣~王族妖精全力
fit哂

條龍好似唔係戰鬥用
神預計好所有超級戰力去唔到幫手
而且貝爾同lion都係重傷狀態去幫手

勞爾感覺係當下任團長咁訓練

到底點可以一招枝都冇

我都好想知佢點升Lv4

會唔會太勁
洛基唔敢講出黎
連本人都唔知

又係命果d濕鳩自爆技 所以唔比佢學

咩阿 唔係蕾菲亞先有新技咩
勞爾乜技都無wo

有啲亂 sor

比招凡人之王佢，可以copy 2lv冒險者所有技

人類+唔係主角
拎嚟同兔仔做對比

唔奇
要埋定伏線

秒龍好合理

根據往績儲氣20秒火焰閃電變左地圖炮
儲氣1分鐘聖火英斬秒到5lv強化種
儲夠4分鐘秒lv7上位一d都唔奇
唔好忘記貝爾潛在能力本身要計高常人1個lv以上
仲未計有萬寶鎚呢d

唔記得開拖次前有無落萬寶鎚比貝爾

漫畫問題可唔可以係度問
漫畫係唔係有3套，正傳，劍姬外傳同琉外傳？想問邊套連載緊邊套停左？

好易收賣

正傳停左,
劍姬外傳仲出緊(出到小說第7卷)
琉外傳完左

地下城最多係咪100層?

暫時已知情報最深60層 未知仲有無更深

如果有既話就差唔多

強調 凡人 呢一點
莉莉都係作者被編輯逼先升到lv, 設定受害者

如果團P贏左層主都升唔到級既話,其實都幾慘

貝爾差唔多經歷, 已經夠升到4lv, 仲爆哂能力值, 但莉莉先岩岩好夠2lv 慘到

莉莉招變身技勁到暈wo 算係咁啦

本人小人族就已經係難升LV
作者本身係唔想升佢

以莉莉既冒險者年資升2lv算合理既